［831］車長：831真係死左人

921係元朗收工 元朗又咁岩放催淚彈冇車返屋企﹐之後有一位好心人義載，傾計後發現原來佢係車長,佢亦都俾咗職員證我睇，但係急得制冇影到。
我問咗佢
👱🏻‍♂️：831到底有冇死人?
👨🏻：之前傳車長收咗錢封口
我就去搵Supervisor求證
我哋個supervisor平時好偏激
但我問佢竟然粒聲都唔出,我覺得事有蹊蹺
就去同其他車長一齊傾
有日搵到機會去咗睇CCTV
確認咗真係死咗人(佢有講人數 好似係六個 我個人太亂唔記得咗)
之後我已經趕住落車走咗
可能大家唔信但係我都想比大家知道多啲資訊
sorry for 1999

之前大整合

最後兩句
光復香港，時代革命
血債血償

#代轉發

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

講就係

721唔見人 831打死人

光復香港

時代革命

打個「車長」就想人信...

唔好推呢啲文 同抗爭天使差唔多level
少少証據都無
推呢啲不如推行動文 文宣 yellow object仲好

講到唔三唔四又冇詳細資料點幫你推呀

我係林奠，立即雙普選

請善用不推文回覆

如果係真
有咩咁趕要落車唔聽埋去呢

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

車長點會知
佢都趕住開車走
站員站長就話姐

假到一個點，大家善用不推文

fc is photo or video or reliable first person description that is recorded in audio form

死咗人就個個都知
依家就係要證據

起碼要有張證

除非身首異處/攔腰斬開一半之類
如果唔係點樣可以喺cctv確認一個人真係死咗
唔好傳咁多呢啲傳聞啦
推吓行動post仲實際啦 好冇

呢啲咁既情況仲趕住落車走，問晒先走嘛